其實The Album AP都係唔夠張敬隻碟軒高

又唔見你地屌

因為the album part one高質啲
此po已完

輸打贏要